寫新LIHKG Anroid app 既究竟有冇用過android

邊有an app係左swipe係back
右swipe係drawer架

你唔講都唔覺

Android係俾狗用嘅

你唔講真係唔知 幾好用呀